極醜惡伸張正義

麥記2條都OK。

葉問就過份啲，個墓起喺樹林你想點樣乾淨呀，又唔係日日有人拜祭，點會有花有香，其實望落都已經好企理